HKU Math PGDE 問題

收到Kong U PT Math PGDE Offer (Secondary Focus)，但教緊小學，問過Prof，佢話可以係小學實習，而且話哩個PGDE小學都適合，但我最Concern的問題係APSM拎住Kong U PGDE會唔會有兩個Point of MPS的ICQ加？有冇同工係Kong U Math PGDE出身做緊APSM可以答下我哩條問題？不勝感激！

有冇加 pts 好似係教育局規定！

如果pgde 嗰科唔係你主科（包括中/小學唔match) 都冇嗰2 pts

hong u ft edu + pgde （5年制）就係包含 中小學！

但 pt pgde (sec focus) 應該唔包小學！

建議你可打去 kong u 問下！

重點是，唔係學校唔俾2 pts , 係教育局規定

問過Kong U Prof同EDB，佢地啲答案都好唔firm，所以想睇下有冇人拎住Kong U Math PGDE做緊小學APSM